「 全民造星 2 」 99強率先睇

笑到停唔到

有幾個魚目混珠

個Youtuber Boris係咪被foul?

唔撚係啊

有冇得介紹一下呢班人
因為唔太識
Only 知 youtuber cotton 好似有選
唔知有冇入圍

成個道友咁款

邊撚個十萬都叫當紅

覺得自己好靚仔

就咁出街都大把人靚仔過佢地

好多地盤工人

有20個左右唔錯嘅
不過有一大部份都冇喺呢個post 度

無蜜蜂嗡 唔洗睇 留翻比啲窮人睇

見到阮民安同鄭敬基

成班金鐘仔

星？邊撚到星呀？呢到無人識你呀

班人中輻射定點
係街是鳩但執一個都好過佢地
仲要99個冇一個似樣

鄭敬基都有參加??

有冇人覺得第二張圖戴帽着黑T嗰個人好熟面口 又諗唔似邊個

好心黑衫黑帽果個鄭敬基幾十歲人唔好發明星夢啦

第一張圖下面第五個ok呀
正正常常咁

入面有幾個第一季好似參加過，仲有個咩主持小占？係咪唔夠人啊

Allin胡學軒 We trust胡胡

屌呀，鄭敬基嚟嘅

香港娛樂圈咁既死樣, 竟然仲有人發明星夢, 我真係唔識評價

死女人型 攬條gucci皮帶以為自己好潮
大陸味重到

鄭敬基

有幾個似TB

邊到有全部99個睇

原來造星1都唔係咁差

幾時開播 好期待 笑

屌～睇完之後真係覺得姜濤好好

有個好似馬雲

有翻版吳尊的樣貎和外型

奇行種

道友

邊幾位巴打

笑到仆街 上屆肥仔都靚仔過呢度9成人

屌 有我

生到三尖八角都咁有自信⋯⋯

咩牌子嘅照妖鏡

第一幅 第一行左二

崔浩然！？